[港產片]《今晚打喪屍》前導預告

今晚打喪屍 Zombiology Enjoy Yourself Tonight - 前導預告Teaser

時辰到，喪屍出籠，西環下水道殺緊上來...

短短哋俾大家睇住第一條Teaser先，拍攝原版 x 奇幻mixing，更多CG，更大場面，好戲在後頭。

希望好睇

真係幾期待呢套

有睇本書 幾期待套戲 萬子

白只 繼聰 萬梓 敏奕

我都睇過本書 本書幾好睇